有無人知呢隻綠色野咩事？

Cls

政府打手 收皮啦

#點解好男人但無女

屌 呢個PR如果做林鄭PR 應該好多人落搭

連登德

賤種老母=林鄭

我都覺下面成班後生仔女睇得幾開心

成個PR department 都痴哂線

唔反林鄭了

有人唔做做政府隻狗

政府好野 支持政府

原po

連登仔溝女

又真係Sai喎

其實個個人都係讚班pr
從來冇人因為佢地pr好就覺得政府好